衛生防護中心：第15宗確診個案未有外遊史 確認為首宗本地人傳人個案！

汁？

就第15宗個案，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君稱患者是被返港的兒子（即第13宗個案）感染，並沒有離境，張首先稱「如果你當係本地感染就係本地感染」，其後稱是「本地人傳人感染個案」。

仲未買到口罩嗰啲...

第13宗個死仔係.....?